### Trabajo con archivos

### Recbirán 3 archivos de una exportación de datos reales, que contiene información de las lineas que tocan CABA

### Cada archivo tiene una primer linea cabecera que indica el contenido de cada unos de los campos
### Se pide realizar un formulario simple en donde el usuario ingrese un nro de linea, luego ese datos sea buscado y muestre en otra vista el nombre de la empresa, sitio web , la descripción habitual de la linea y luego los recorridos que esta linea posea a modo de ejemplo se deja una simple muestra con un ejemplo real.

### En el caso de no exister deberá enviar un mensaje al usuario que ha habido un error o que los datos no coinciden
### Deberán salir de la Rama Dev y crear una rama form_seek_nombredelalumno
### Cuando este listo,hacer un push de lo realizado y ademas bajar el repositorio y su rama dentro de su servidor de alwaysdata
### y el link para poder ingresar el docente
### Recuerden poner en el .gitignore no subir los archivos de datos

Ejemplo

70

validación

si no existe informa y vuelve a pedir que ingrese el codigo

Si existe

Debe mostrar

### Datos Formales
	- Nombre de la empresa - TRANSPORTES ATLANTIDA S.A.C.
	- Sitio Web - https://www.argentina.gob.ar/cnrt
	- Recorrido Nombre - Pza. Italia x Cno. del Buen Ayre - Est. Moreno

	- FI,A - Palermo Pte. Pacifico - Hipodromo
	- HI,A - Palermo Pte. Pacifico - Hipodromo
	- SI,A - Palermo Pte. Pacifico - Hipodromo